Lands search 睇唔明

我岩岩買左未補地價居者，跟住發現land search 幾年間曾經有幾項"deed of guarantee"

係咪上手業主曾經供唔掂?要房委出手?

parties 係咩

the director of houing

建議俾一百蚊，買一份副本睇睇內容會好啲

係每項收費